夠鐘返屋企喇！你哋隻腳好撚臭呀！

今晚咩事都無發生
睇下聽日記招仲有咩講！

唔好同我講咩前線決定留唔留喇
今日和理非主場
齊上齊落先得㗎嘛

藍絲Whatsapp瘋傳：

可怕！班黃屍滲透率極高⚠️
朋友係做警察嘅
佢話我知原來一直有班警員做臥底
專係前線衝擊 目的想煽動班示威者
搞亂咗秩序就可以清場
但近日呢班臥底已經不受控制
日日被黃屍熏陶 已變節成為激進示威人士😭
而家打警察嗰堆人都係自己人
口就話幫手引起衝突
其實已經兩邊不是人！尤其警方係已經公開承認有警察喬裝示威者之後
班臥底覺得被人擺上枱 所以行動時已經無法控制！
再係咁搞法警隊只會成為成盤散沙
請幫幫手 唔好再俾政府錯落去攞警隊做擋箭牌🙅🏻‍♀️
警察都係打份工
認同請分享！🙏🏻

push

行過金鐘都成陣臭腳味
想嘔

番屋企沖熱水涼啦
乖啦
我知現場係上到網

大家好返屋企喇
popo要表演真人show喇

勿中計！！
切勿跟住佢哋劇本走

金鐘！散水！
金鐘！散水！
金鐘！散水！
金鐘！散水！
金鐘！散水！
金鐘！散水！
金鐘！散水！

popo負皮了
大家更加要返屋企

一齊黎一齊走

全世界番屋企

你班人成日話夢中見
唔返屋企瞓點夢中見呀
全世界！返屋企！